F組四大屬性?_?

win
win
win
win

格食格